有冇人試過洗完頭都好快油

唔知係咪用唔岩洗頭水 洗完頭之後吹乾頭髮 總覺得仲係油油地但係唔係洗唔乾淨

你用緊邊隻 牌子名？

海倫絲？？

洗唔乾淨姐

Dove呀

但係持續左一排了

下次落多啲洗頭水

試下洗兩次？

你點洗頭？ 用兩次洗頭水？

落兩次洗頭水
第一次洗頭髮
第二次洗頭皮，用指腹捽
唔好用護髮掃
唔好買潤頭髮果d配方，愈潤愈易油

*護髮素

dry shampoo

用無silicone的洗頭水
護髮素淨係搽髮尾

用無矽洗頭水
每次洗兩轉 每次唔洗落好多洗頭水
護髮素唔好掂到頭皮
每日唔洗洗太多次頭

試下施巴，幾好用

Dove 太潤，用過一次 不了

你係咪洗完頭 又係咁用手整佢/風筒太熱
我通常都係因為呢兩個問題先會好油

用施巴 油性洗頭水好有效
仲有唔好熱水洗頭

Dove真係不了。
我以前都係咁，唯有不斷試，而家用ASIENCE幾好

水太熱，試下調低d。

係呀 用風筒吹乾佢呀
因為試過吾吹乾訓 一來怕頭痛 二來第二乾訓醒好油

我多數用熱水洗

我又喺啲油頭嘅人 用唔啱洗頭水就洗完啲髮根都喺油 第日就好多頭皮 我用喱隻覺得幾好 不過最緊要喺啱自己 因為有時用啲標榜去油嘅 喺自己身上都無咩用

我諗佢意思係唔好用過熱既水

之前用dove都好快油
一吹完頭個頭頂已經油到塌
洗多次都冇用
後尾轉韓國隻呂字 同日本隻ma cherie洗頭水就完全冇事